戶口得返三萬

要捱到12月頭？
有咩計？

得番3個半